{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022021122732/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스카시 조직 라운드넥 긴팔 니트 - 라벤더"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はSS22 / 112351BY1Tです。 この製品はラベンダーのカラー感が引き立つニットで、スカッシュ組織で重く見えないようにデザインされています。 このアイテムはデニムパンツやスラックスと一緒にコーディネートしてポイントを与えることができます。 ビンテージながらもボタニカルな雰囲気を演出できる製品です。 このニットの素材は表地が綿52%とアクリル48%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをするようになっています。 また、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならず、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 また、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。 特に、白系の製品には色移りすることがありますので、着用には注意が必要です。 敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS22 / 112351BY1Tです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどんなカラーですか？",
            "answer": "このニットはラベンダーのカラー感があります。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このニットはスカッシュ組織で重く見えないようにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このアイテムはどんなコーディネートに適していますか？",
            "answer": "このアイテムはデニムパンツやスラックスと一緒にコーディネートしてポイントを与えることができます。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このニットの素材は表地が綿52%とアクリル48%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットは必ずドライクリーニングをするようになっています。"
        },
        {
            "question": "このニットには注意点はありますか？",
            "answer": "このニットは摩擦によって毛羽立ちや引っ掛け現象が発生することがあるので、注意が必要です。また、金属による皮膚アレルギーが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗いできますか？",
            "answer": "このニットは水洗いする際には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系の製品には色移りすることがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは肌に合わないことがありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは長期間保管する際に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "このニットは長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、製品の損傷は消費者の不注意によるものでは補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 501
    }
}